<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="tack1.css"?>

<books xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="book.xml">

<hat>
Книги
</hat>

<item>

<block>
    <name>
    День триффидов
    </name>
    <author>
    Джон Уиндем
    </author>
    <book>
    «Если день начинается воскресной тишиной, а вы точно знаете, что сегодня среда, значит, что-то неладно».
    Однажды вечерней порой жители Лондона с интересом наблюдали необычное явление – зеленый звездный дождь, озаривший все небо. Наутро свидетели загадочного явления проснулись слепыми, а вскоре стало ясно, что зрения лишилось почти все население Земли.
    </book>
    <book>
    В мире грядут большие перемены. Те немногие, кто сумел сохранить зрение, получают почти безграничную власть и доступ к накопленным человечеством ресурсам. Но беда, как известно, не приходит одна — и в действие вступает третья сила: триффиды, разумные хищные растения.
    </book>
    <price>
    12 BYN
    </price>
</block>

<block>
    <name>
    Язык телодвижений
    </name>
    <author>
    Аллана Пиза
    </author>
    <book>
    Мимика, позы, манеры, походка, взгляд – полная расшифровка всех телодвижений, по которым можно легко разгадать настоящие чувства и мысли других людей. Также эта книга поможет вам осознать и собственные невербальные сигналы, научит использовать их для эффективного общения.
    </book>
    <book>
    Эта книга рассказывает о значении поз, жестов, мимики человека, которые несут о нем около 80% информации. Особенностью языка телодвижений является то, что его проявление обусловлено импульсами нашего подсознания, и отсутствие возможности подделать эти импульсы позволяет нам доверять этому языку больше, чем обычному речевому каналу общения.
    </book>
    <price>
    25 BYN
    </price>
</block>

<block>
    <name>
    Теория всего
    </name>
    <author>
    Стивин Хокинг
    </author>
    <book>
    «Теория всего» – это история Вселенной, рассказанная Стивеном Хокингом в привычной – прозрачной и остроумной – манере и дополненная фантастическими снимками космического телескопа «Хаббл», от которых перехватывает дух.
    </book>
    <book>
    Одной из наиболее захватывающих черт этой книги является способность Хокинга объяснить сложные научные концепции и теории в доступной и увлекательной форме. Он использует простые и понятные примеры, чтобы помочь читателю освоить основные идеи и последовательности рассуждений, которые лежат в основе современной физики.
    </book>
    <price>
    15 BYN
    </price>
</block>

<block>
    <name>
    Семь навыков высокоэффективных людей
    </name>
    <author>
    Стивен Кови
    </author>
    <book>
    Для людей, которые хотят разобраться в своей жизни и изменить ее к лучшему, научившись использовать те возможности, что им предоставляет жизнь, и максимально полно раскрыть свой потенциал.
    </book>
    <book>
    Обновленное и дополненное издание мирового супербестселлера, который по праву считается книгой № 1 о личностном росте. Она повлияла на жизни миллионов людей во всем мире, включая президентов и глав крупных корпораций, звезд спорта, политики и шоу-бизнеса, педагогов и родителей.
    </book>
    <price>
    35 BYN
    </price>
</block>

<block>
    <name>
    Ресторан «У конца Вселенной»
    </name>
    <author>
    Дуглас Адамс
    </author>
    <book>
    Вторая часть культового научно-фантастического цикла «Автостопом по Галактике»! История, которая вдохновляла и продолжает вдохновлять кинематограф, а также игровую и музыкальную индустрии!
    </book>
    <book>
    Телепостановка 1982 года упрочила успех серии книг про «Автостоп», а полнометражный фильм 2005 года при бюджете в $50 млн. дважды «отбил» расходы на экранизацию и был номинирован на 7 премий.
    </book>
    <price>
    15 BYN
    </price>
</block>

</item>

</books>
